男人係感情上係咪比較絕情？

同ex係網上識
曖昧加拍拖大約一年幾
大家都係初戀
最後佢講分手 話覺得我地價值觀唔同 (佢鍾意同異性好close 我唔係幾接受到 我地因為咁鬧左幾次交）
同埋性格有唔同 所以認為我地行唔到落去
分手事前完全無先兆 早兩日先嘻嘻哈哈去完街
早一個月先好有心機整左份禮物送俾我

分手之後崩潰左幾日 但都認同我地價值觀唔同 所以我冇挽回
但畢竟係初戀 同埋分手分得咁突然 我有時都仲掛住佢同stalk佢
想知佢過成點 佢好耐唔online會擔心佢有事
分手一個幾月我post左幾個story 佢睇都唔睇
我勁sad 點解個幾月前日日whatsapp 成日見面既人可以咁
曾經係咁親密既人 我而家過成點佢完全不屑一顧
就算已經唔鍾意 係佢講分手 連內疚感之下既關心都無？
跟住我post左個sad post 佢第二日即刻post左個長篇大論既開心post
我真係覺得佢好仆街 好似我冇出現過係佢生命入面咁
如果俾我揀 我希望無識過呢個人

睇人㗎咋喎絕唔絕

笑到仆街

有啲人話男人理性 比較絕情
女人感性 會成日諗翻起以前既回憶

[/quote]
笑到仆街[/quote]
好撚hurt㗎 屌

屌你老未講完有無打冷顫？
比人飛個個咪感性囉 明未

笑到仆街[/quote]
好撚hurt㗎 屌[/quote]
人地風流快活一早move on你仲成舊屎咁係到傷春悲秋 抵比人指住笑啦

下,一直以來網絡/現實流傳都係好似係掉轉喎
男花心但長情
女專一但絕情 無聽過咩,好多care都係女既反轉豬肚就係屎,一晚變臉絕到仆街

不過當然實際就真係人人性格唔同架姐

唔關事 真係睇人 男女都一樣可以好絕情

女人絕啲喎

[/quote]人地風流快活一早move on你仲成舊屎咁係到傷春悲秋 抵比人指住笑啦[/quote]

仲以為男初戀會難忘啲
原來話散就散 極速變臉

不嬲大部分人都覺得掉返轉
不過睇人㗎姐

佢對你好你唔知啫，絕情係好事，拉拉扯扯先正仆街

明顯係有左第二個
or根本冇真心鍾意過你

男長情好多喎

咁其實係咪有第二個先可以做到咁絕
我都冇求過復合 洗唔洗做到咁

完全唔覺

唔洗有第二個都可以
只要佢認為nothing > be with you

玩弄感情正仆街

我係長情男

女人先絕情

我而家覺得咁樣仲痛
好似我冇同佢拍過拖咁

手都分左 梗係要絕情

我價值觀同你接近

男一定長情啲
長情到ex要幫手都幫
俾現任屌

女人一話唔愛就真係陌生人

我覺得佢keep住first day咁
冇sad過

我都好想做仆街 做唔到

我而家係陌生人 點睇

唔絕情關心你又話人釣住你
女人...

咁因為你圈子細男性朋友少 見識少姐

張圖既大前提要佢真係鐘意過你

洗唔洗絕到人地post sad野
你就post開心野
完全唔理人地感受

佢又唔係係你個post到留言
自己岀post都唔得

我覺得女絕d

入黎就係睇而張圖

到你試過拉拉扯扯
你就寧願一刀切架喇
佢有冇第個都好(我估有)
或者佢想你快啲死左條心

on9分撚左手仲同你擇日出post咩
話女人on9真係唔係冇理由

樓主我分手會del晒ex嘅fb/ig
唔係因為絕情 係因為長情唔想見到佢
一見到就會唔開心
真係絕係已經wfc 直頭無無視咗

(但我會保留電話...
因為如果del咪電話就真係斷晒
想揾都揾唔到 雖然都應該唔會揾...)

睇下對方係咩人嘅姐

其實絕情呢樣野真心睇人，試過見過男嘅好痴情女嘅女子絕情

分手後，ex都當我係陌生人

咁你咪揀個0朋友的人拍拖囉

唔係 女既一變心/心淡就可以好絕情 早2日無事好開心 隔2日頭也不回話走就走 你做乜講乜都無用

有時一件小事只可能係導火線
冰封三尺非一日之寒
好多嘢積埋積埋就會變心淡
最後幾愛都好 都會忍心離開

係 當佢有另一個獵物

唔通唔開心又一定要同全世界講？你哋都分咗啦，佢幾開心同你無關，幾 sad 你亦冇權理。其實係你自己攞嚟衰，又唔係有人迫你 stalk 佢。如果係我，我一樣會咁做，但係唔係因為想打擊個 ex, 而係唔想家人朋友擔心。

Exact7ly 但有無機會可以一齊返